year3身邊個個都有工係手

year1/2大家都係渾渾噩噩，但去到year3真係個個都返緊pt。唔係大公司intern就係返緊freelance接job。(利申讀design) 問過professor有無推介又無咩回音，唉，真係輸在起跑線上。

你可以send埋email俾其他programme嘅professor, 睇下有冇general design嘅工可以做住先

真係上網狂搵架咋

求鬼其啦，有又點無又點

你口中既year3係升year3定升year4

唔知點解感覺係i大

thx

睇到將來的我

係咪professor唔gur你，正常professor會好熱心幫手搭路

以為yr3 未完intern 都有return offer 咁撚把炮

樓上係咪成日走堂果啲PK

咁點解人地搵到你搵唔到?

咩design先

你呢一刻係覺得好迷惘?
其實你心底裡面想做D咩工 / 有咩目標先?
同埋你講既起跑線係講邊方面呀?

如果係year3升year4
唔係人地叻 係你on9唔識為自己鋪路
Pt/intern唔識自己搵咩

唔算呀仲有大把人都好過份啦(cry)

咪靠人啦 自己上網搵啦 一係jobsdb一係ct jobs都係果啲 人人有係因為佢地自己有心搵 咪係度開POST做伸手黨

agger 伸手黨死全家

jobsdb果啲少啲pt moovup好似全部二係pt trytry